things Twice say that seem like fake subs but aren't

As far as I know, Sana is dangerous...